玩死共產黨，會唔會過左火位呢？

問心而論，玩死左共產黨，搞到口交部咁冇面，會唔會過左火位呢？
佢地都係收ＯＲＤＥＲ做野，係上面指示，香港共產黨廢左，我又唔覺得佢地上層會有幾大既傷害，反而下層好多好可能真係會好多怨氣。

所以要被佢地欺壓？

都唔知你噏乜柒

好熟口面段野野

內鬼嚟，到時正式成為中國城市

篇文咁熟口面

激嬲共產黨好驚

麻煩大家喺下面個post集中負評，唔該!

玩死香港政府，會唔會過左火位呢？